他告訴他們他是一名學生，在上飛機前的兩天內，他很快就收到了結果。即使是最謹慎的學校也出現了疫情| Sy Mukherjee | 2020年9月17日| Fortune |
相反，醫生告訴她，他也切除了她的一根輸卵管，如果她想要更多的孩子，她可能會有懷孕困難。一名被冰上拘留的婦女說，她的輸卵管未經她同意就被摘除了
如果她被告知正在對她的輸卵管做些什麼，她將能夠對此做出公正的反應。一名被冰上拘留的婦女說，她的輸卵管未經她同意就被摘除了
2018年發佈的綜合報告為我的研究和以下列表提供了信息。想要有效應對氣候變化嗎？這裡是捐款的地方|西格爾·塞繆爾| 2020年9月17日| Vox
很快，享有盛名的韋爾斯利學院通知她，該學院已將她列入等待入學的名單。2020年9月16日，林肯高中的一門微積分課突然變成了陶瓷，聖迭戈之聲
作為一名書評人，你是如何開始成為個人散文家的？Daphne Merkin談Lena Dunham，書籍評論和自我檢查| Mindy Farabee | 2014年12月26日|每日野獸
拉莫斯每天都會收到這樣一條信息：只要戴上紐約警察局的“通知”牌，你就會成為目標。在被謀殺警察的陰影下|邁克爾·戴利| 2014年12月26日|每日野獸
複雜的種族背景如何影響一個人的經歷？隱約帶有民族色彩的感覺|每日野獸視頻| 2014年11月24日|每日野獸
我們善意地告訴這些開著可疑玩笑的小小丑，他們冒著司法訴訟的風險，他們可能覺得一點也不好笑。法國對恐怖小丑的瘋狂|特雷西·麥克尼科爾| 2014年10月31日|每日野獸
我想告訴大家不要把這個頁面看得太認真，我們不想推廣任何東西。德黑蘭的富家子弟們在Instagram | Lizzie Crocker | 2014年10月7日| DAILY BEAST
僅此一項就作為報告發送給陛下，以便告知您一切，這是我的職責。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
他手裡有一個包裹，可以告訴路易斯德蒙特馬他父親的命運。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
他指示黑人婦女立即去，並通知勒布朗夫人，龐泰利爾夫人想見她。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
這封信我會寫得簡短一些，因為我知道的還很少，我希望佩奇先生能告訴你這一點。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
也許一兩天後我會聽到一些關於這件事的消息；如果你對此有所瞭解，我將感謝你通知我。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克